草薙京現身起香港!!!!!!!

保士氣！！！
攻！！！

其實佢咁樣好危險，好易燒親自己

第一張鬼燒
第二張大蛇薙

擺明係火之神神樂